\section{Famille  \index[noms]{, David\_I the\_Saint} /  \index[noms]{, Matilda}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1515_I2227}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{David\_I the\_Saint  \index[noms]{, David\_I the\_Saint}} naquit le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le 4$^{\`{e}me}$ enfant de Malcolm\_III Canmore  \index[noms]{, Malcolm\_III Canmore} \textit{[... - 1093]} et de St\_Margaret  \index[noms]{, St\_Margaret} \textit{[... - 1093]}.
Il a 2 fr\`{e}res et 2 soeurs : Edgar  \index[noms]{, Edgar} \textit{[ \footnote{.} - 1107 \footnote{.}]}, Alexander\_I the\_Fierce  \index[noms]{, Alexander\_I the\_Fierce} \textit{[1078 \footnote{.} - 1124 \footnote{.}]}, Matilda (Edith) of\_Scotland  \index[noms]{, Matilda (Edith) of\_Scotland} \textit{[11/1169 \footnote{.} - 01 mai 1118 \footnote{.}]} et Mary of\_Scotland  \index[noms]{, Mary of\_Scotland} \textit{[...]}.
Son p\`{e}re, Malcolm\_III Canmore  \index[noms]{, Malcolm\_III Canmore} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1093}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Sa m\`{e}re, St\_Margaret  \index[noms]{, St\_Margaret} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1093}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Son \'{e}pouse, Matilda  \index[noms]{, Matilda} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1131}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 0 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1153}, \`{a} l'\^{a}ge de 0 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Matilda  \index[noms]{, Matilda}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1131}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1515_I2227.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Henry of\_Huntingdon  \index[noms]{, Henry of\_Huntingdon} \textit{[... - 1152 \footnote{.}]}.
\clearpage
